掟燃燒彈界刀插狗頸都未割，支持加泰獨立會割？

外國支持我哋係因為港共違反人權自由，試問曾經有手足因想殺害警察而被外國割未？

就算外國唔想我哋支持加泰獨立，佢哋都識分開兩件事去睇

樓主分化撚係5毛
拉

去支持加泰有咩問題

加泰集會已取消。。。完

佢哋覺得支持加泰會冇左人權法

佢支持加泰，又唔係支持香港，加泰係共產黨，割佢咪割佢囉。